求救!!貓貓E幾日都唔食野 點算

e幾日隻貓貓都唔食野 濕糧平時好快食左大半宜家都只係食少少
乾糧要塞到入口先肯食下 水就更加唔飲啦都唔知點比到佢飲
e一 兩日都有試過嘔嘅 佢咩都唔食但又會想食膠袋係咁咬
見有d人話轉天氣會係咁 但以前又唔會
未見過佢兜糧幾日都未食曬

E

似有病，快睇醫生

睇醫生喇！
我隻貓試過一次唔食野，醫生話唔食野好大件事

會不會太熱 熱得滯都會冇胃口 唔想郁